被女朋友話我掛住打機

同女朋友一齊左兩個月左右，大家係打機識

近排被女朋友話我每日收工之後排住打機唔理佢...
講講下仲話覺得自己被冷落，話覺得我唔需要佢咁...
講到好唔開心

其實我打機中間都有間中覆下佢
每晚訓前一個鐘都會同佢wts
近排追緊一隻game就話我冷落佢...

其實我同女朋友本身都係打機識
我放工打下機輕鬆下都有問題咩
係唔係我女朋友太大反應

有無人有類似經歷，一齊圍下爐

咁打你女朋友囉

感建分

我幫你陪下條女

追緊咩game

買多左蘋果既手足 唔好齋擺屋企 當派報紙咁直頭擺去隔離鄰舍門口！

分手

咩game

ps4萊莎的鍊金工房
果日見特價所以買左黎玩

咁你咪唔好要條女囉

如果你陪你女朋友期間係比佢覺得你真係陪緊佢
滿足到佢
對於你打機應該唔會有太大意見
同埋岩岩先一齊兩個月仲係熱戀期係會痴身啲
多啲溝通試吓

咸濕仔
叫女朋友cosplay萊莎俾你玩仲好喇

一齊玩fall guys

我都想
大脾妹好正

戴頂帽就唔使煩

本身佢發完脾氣之後，話會自己搵d野做分下心
咁就唔洗阻住我打機

但講完一日佢又打回原形發晦氣
話我日頭返工搵佢傾計既時間仲多過夜晚放工
傾計點解要分日頭夜晚…

其實都為呢個問題講過兩、三次
但大家唔明對方唔開心個位o係邊咁

琴晚先發生完
我都好想放工打下機輕鬆下

最緊要雙方都有心解決問題
試吓唔同既方法
一人讓一步就ok

同女朋友中學果陣打機識, 一齊左十年
有D GAME我地會一齊打, 有D GAME唔會
有時都有樓豬你果個情況發生, 例如早排出仁王2
我同佢玩過仁王1, 佢曾經比我感染到係重度ds迷, 所以玩仁王1果陣覺得好垃圾, 但出仁王2果排冇野玩, 所以我照買黎玩, 係咁煲冇乜理到佢, 就比佢發老脾
多數方法有兩種, 哄佢玩你玩緊果隻Game,
或者搵另外一d岩佢玩既game, 等佢都有野玩下
咁就唔會阻到你

叫埋女朋友一齊打
如果佢唔肯就叫佢收皮
少少娛樂都唔比
屋企打機同出去叫雞 叫佢自己揀

我覺得我有讓到
我認我本身打機真係打到完全唔睇電話個人消失左
佢講完之後我都會望多左電話
食緊飯既時候我都有刻意擺低個手制

其實佢話我掛住打機
我計返自己都只係玩左個零兩個鐘
係搞其他濕碎野，最後去到11點先得閒搵佢
但大家12點就訓覺

我有叫佢陪我玩LOL
佢本身得notebook
我仲特登買隻mouse俾佢

但佢又話驚自己未玩過，會玩得好屎拖累我

咁呢d都係睇你點帶佢
以前我都有同女朋友玩LOL, 台服都未有果陣
佢好中意TEEMO所以好快入左坑

好玩

點一齊

咁返工時間都有傾計
唔通果d就唔計？
臨訓之前傾既計會重要d？

分手啦
我條囡晚晚同個ex打proclub
偏偏唔同我玩monhun

咁你最近追緊乜野game？

打機仲重要過女朋友？不過臨訓有同佢wts下都幾好，小心啲你掛住打機唔陪人，人地搵其他男仔陪

我玩緊ps4萊莎的鍊金工房

大波蘿莉

掛住打機
冇屌佢個閪？

其實本身都無乜事
直至夜晚準備臨訓傾陣計
但我屋企人突然打俾我講左一陣電話
女朋友見我無講聲消失左，以為我又去左打機
所以佢就崩潰左

我都玩緊
但係36個鐘就完左

你地作息時間好唔同？

今日同女朋友傾返件事
佢話覺得無安全感，覺得自己可有可無
覺得我o係其他野同佢之間，佢只係一個次選

我忍唔住問佢
所謂既其他野如果唔係打機，而係自己走左去碌連登上網聽歌
咁佢會點

佢話會一樣反應...

即係 唔關係咪打機 或者做咩事 只要唔係做生活必須既事 就唔ok？
咁基本上係講緊所有野？
我真心唔明白

反正你咁撚柒忙,
攞過黎比我地屌下啦

我地都係一樣12點訓覺
每日通常11點都無其他野做，會一齊傾計

一係返到屋企邊整濕星嘢邊講陣電話
再話我打機先，一陣再搵你（臨訓）
觀感fit好多

咁樣都算過左熱戀期？
日日都傾計
其實我以前都有打機，只不過係玩動森
佢會有份一齊玩

咁唔關你做咩事，係你哋段關係有問題
一係佢本身好缺乏安全感，一係你比唔夠attention佢

感情問題我一律建議分手

認真，你唔包容我打機我唔會包容你行街亂買野囉

唉，我應該點做
係唔係我地兩個人表達愛既方法唔同

咁我應該點
全天候等女朋友陪住佢？

Comfort左佢先囉，機幾時都有得打
關係好難修補返
安全感要build下先既

咁其實問題不大，大家都有共同既時間

頭兩次佢脾氣發出嚟嘅時候
我有講對唔住
我之後有覆多咗電話
但佢覺得唔夠

個人認爲疫情之下失業好普遍，未必係樓主既能力問題。愛一個人同學識或者能力無關，佢ex叻過你唔代表佢ex係一個比你更加適合嘅拍拖對象，所以唔需要咁樣比較架! 既然你地宜家都一齊做緊生意，不如好好利用呢個機會學下野增值下自己，一齊成長都係拍拖嘅一個階段，唔好比咁大壓力自己，樓主加油!

睇得出樓主都好努力平衡打機同女朋友之間既時間，打機個陣有覆佢又有每晚同佢wts 但樓主女友依然覺得冇安全感，因為佢覺得你心中最重要既唔係佢，所以佢先會發你脾氣
不如樓主再同女友傾下，一黎表達自己點諗，二黎了解佢點諗，問下佢你點做先俾到多D安全感佢？大家心平氣和咁傾，達成個共識，相信你地既關係會有改善！
而且你地一齊兩個月仲係熱戀期，佢需要你既重視，放多D時間同心機係女朋友度佢自然會覺得你重視佢咖啦！感情問題真係幾難搞㗎，俾多啲時間耐心處理啦！加油

樓主返唔到轉頭愛上甲組腳

覆錯

叫你停打機一排呀
一齊兩個月就發脾氣，有排你玩

佢話覺得無安全感，覺得我無成日搵佢覆佢

我話其實我就算收咗工都無佢想像中咁得閒

佢嘅痴身係想大家keep住有互動

我嘅痴身係就算做自己嘢，但只要有諗住對方都足夠

就算我自己打緊機，無覆佢電話
但只要我有諗住佢，我都會覺得佢有份參與咁

但佢唔明白，只係問點解熱戀期都唔可以一齊多啲
想趁大家熱戀就投放多啲感情

我解釋俾佢聽，我諗緊同佢啱啱相反
我咁樣係將佢融入我生活之中
我諗嘅係可持續發展...

佢只係覺得每日掛住我等我好辛苦

佢只係執著點解諗起對方都可以唔搵對方

唉，我應該點好
我覺得自己好鍾意佢
但呢件事上覺得有啲挫折

唔好感建分我

巴打同女朋友幾耐見一次？見幾耐？

過來人，之前一出mh, 我除左返工 就係打機同瞓覺

玩左兩星期條女頂唔順，問我要屠龍定要佢，我當然揀前者 佢最後執野走人
平時就要迫我陪佢睇啲戇鳩大陸古裝片，一係就假膠綜藝節目。呢啲女人控制慾好強，就得佢一次就唔到第二次，到最後都要比哂私人時間佢先滿足

但我好開心，無耐之後識左第二個女朋友，宜家成日一齊打機 捉棋 玩樂器。一出大作佢就知我煲通頂，只會叫我唔好玩咁夜，留小小時間比佢，咁當然weekend都會出街拍下拖

要記住 你既人生係你，唔好為一個人而放棄自己既興趣，所以分手吧
下個會更好

毒到咁，分手啦

無啊 分手啦

之前大約一個星期見一次
星期六半日，睇戲食飯咁

而家就一至兩星期見一次
星期六我上佢屋企食飯

樓主我真心建議你分手
你啲諗法冇一個女仔會頂得順
宜家神交呀？有諗住對方就係有份參與
咁我諗住三上係咪都同佢一齊緊？

啱啱一齊兩個月
你就已經hea到咁
你想你女朋友點有安全感
女人係好中意係啲好微細既位睇你重唔重視佢愛唔愛佢
你如果真係重想同佢行落去就試下改變
打機同拍拖係可以並存
佢會發作既原因係冇安全感
你咪試下一收工就打電話同佢傾兩句先
等佢知道你收工就會諗起佢幾重視佢
唔好睇少一個電話
幫佢建立安全感冇咁痴身係要做啲功夫

其次咪一路打機一路開住facetime同佢傾計
有啲野睇你肯唔肯做啫
諗下每日打個電話煩啲定次次因為打機氹佢煩啲

咁我女朋友無迫過我睇on9野
但佢都認佢佔有慾好強
想時刻大家都陪住對方

我都會一星期見佢一次，陪佢食下飯見下面

我係唔係應該幫女朋友搵返佢既興趣
唔好只係依賴我陪住佢

我想為自己辨護下...

返工如果得閒大家都會wts
我每次一放工都會wts話佢知，會傾到我返到屋企為止

佢話我地之間傾計傾少左
我覺得其實我打機既時間一直都係咁多
分別只係以前隻game係一齊玩，大家共同話題多左
而家隻game係我自己玩

我有問過佢如果唔係打機，而係我做其他自己野
佢都係一樣唔開心
唔關打機事

咪我應該點做
係唔係要放棄哂我私人時間，每一刻都同佢一齊
先會俾到所謂既安全感
佢對我唔肯信任，我做乜都無意思
而家我只係玩緊隻單機game，係毒撚自己一個玩

我同佢都無傾電話既習慣
如果大家開住cam各自各做自己野
係唔係無意思

巴打你遇到個好女人
娶得過

打咩機咁好
我打機無女仔識到

分手啦哈哈拍到咁攰

同女朋友拍左7年拖
頭幾年都有同一樣問題，大家搞到好疆

我：點解我收左工想做d自己中意既野都唔得？

但過左一兩年當我多左同fd出去飲酒，佢就寧願我番屋企打機，直到現在

你要睇下你其他方面做得夠唔夠, 如果你自問已經夠嘅, 只係佢唔講道理嘅, 其實你唔使理佢., 你夾硬就佢佢只會得寸進尺， 咁當然你可以同佢傾下 ，我咁樣打機，我喺其他方面會陪番你咁樣

巴打你覺得開住cam冇意思
但可能你條女覺得咁樣先係陪著你
點樣建立安全感係一定要你做
表現出你重視佢想見佢多啲

如果你連咁都覺得無意思唔肯做
咁其實都係得兩個月
不如分手好過啦

動森

我男朋友打機我不知幾開心幾快活
又有時間做下自己野 聽下歌 上網睇下有咩買

你個痴身定義
你講到咁不如神交算啦 搞咁多野做乜 唔使見架 諗下咪得

我同條女都係打機識
呢期晚晚一齊係屋企打fall guys
打到夜左，仲多一個藉口留佢係到過夜
你都係分手算撚數啦

你都係分手算啦 你岩自己一個人多啲
講極都唔明女朋友conceen個位係咩